[全球剷] 香港不屬於地球

港鳩所宣佈：香港不屬於地球

恆指倒升200點